巴打求救 點樣可以將wts app 記錄由and機轉去iphone

求救呀巴打 搞唔掂娘娘唔派軍糧比我呀

奶佢屎眼睇下得唔得

負皮 上一頁

google 啦

Backuptrans囉

試下先 thanks巴打